乜撚野叫add Oil

家下叫你炒餸呀！？add oil？
又要懶係abc 正正常常用返中文唔得嘅，add乜撚野oil姐

用英文型d架！？威d架！？九唔撚搭八

btw；小弟英文中三程度，都知加油係make an all 唔知乜野......好似係

Add oil

5p論壇時已有

要咩油呀，花生油定栗米油呀

d港女abc成曰用

MK文化已經漸漸消失
希望大家識得珍惜

mk文化=唔識英文扮識英文！？

oil , in

Make an all咩

好耐冇聽人咁講 好懷念

香港文化嘅野都唔識

加油師兄

中式語法造成的“Chinglish”，有創意的部分甚至可能列入標準英語，像”long time no see”（好久不見）這個片語已列入牛津字典。當然，進入英文詞典並不等於被母語為英語的人廣泛使用。我問過很多老外，他們說在家鄉從未聽過Long time no see，也不知道WC（廁所）是什麼。

WC係英式英文
係咪你問左個美國人炸

入左牛津字典 樓主點彩

點睇